報告指出武肺患者高機率出現血栓問題，香港疫苗專家組就話兩死未必關疫苗事

會唔會係滅活疫苗引發嘅抗體反應其實同中武肺一樣
都會因為免疫抗體而引起血栓
整到個男死者心臟血管塞咗同整到個女死者中風？

屍都無驗 無可疑喎

收咗錢嘅專家

袁國勇同孔煩偽兩個專家會唔會要食屎

睇住一個個德高望重嘅專家
奶共凌駕專業
完全唔怕遺臭萬年

大家入嚟留個名討論下
猜測下死因
唔中冇損失
中咗可以叫d專家食屎

兩宗都係血栓問題喎？

如果假設冇錯
嚟緊會有更多打完科興出現血栓引起嘅死亡個案

會唔會係滅活疫苗打既唔係滅活病毒，係活毒

打科興要唔要配埋薄血藥

假設佢真係冇活性嘅病毒
免疫系統一樣當佢係有活性咁識別同製造抗體對抗
而武肺抗體會引起血栓
咁橋死兩個都係血管問題

Push

好簡單姐
死者死於血栓塞
疫苗冇報告會血栓塞
收工

要拎200萬唔係咁易㗎師傅

外國打左科興有冇例子

咁橋姐，建議50歲以上強制打科興，違者國法辦！

國安處理好

中國國內唔俾59歲以上打
巴西咁遲先有第三期數據
仲要唔齊數據就搵香港做臨床實驗

咁岩

無所謂
無謂某kol支持者又屌人疫苗陰謀論

邊個KOL支持者

上一件連屍都未驗就 100%確定左同科興針無關 , 啲專家食屎大